[湖熱會師Finals]NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (58)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Los Angeles Lakers vs. Miami Heat

Game 1: Wednesday, Sept. 30: Miami Heat at L.A. Lakers, 9 ET

Game 2: Friday, Oct. 2: Miami Heat at L.A. Lakers, 9 ET

Game 3: Sunday, Oct. 4: L.A. Lakers at Miami Heat, 7:30 ET

Game 4: Tuesday, Oct. 6: L.A. Lakers at Miami Heat, 9 ET

Game 5*: Friday, Oct. 9: Miami Heat at L.A. Lakers, 9 ET

Game 6*: Sunday, Oct. 11: L.A. Lakers at Miami Heat, 7:30 ET

Game 7*: Tuesday, Oct. 13: Miami Heat at L.A. Lakers, 9 ET

* = if necessary

負皮狗聽住 無論你點樣追擊我 打壓我 都唔會影響到我為正義發聲

Malik Beasley was arrested in Minnesota for marijuana possession and receiving and concealing stolen weapons, reported Shams Charania and Jon Krawczynski of The Athletic.

藏毒+失槍被捕
塊又贏

排毒

湖火六四波啦 點都唔係同級數 真係可以好似幾年前班勇迷咁討論邊個拎FMVP

塞狗輸左好開心
希望占狗輸埋

點解可以咁快整到2件波衫出黎
一件herro高中波衫,一件spo大學波衫

要求唔高 熱火偷到兩場我就收貨

一早整定慶祝

狼都係bye9bye

lm

我高少少 偷到4場就算

我狼又輸 屌

你笑煮都就黎俾人dum低啦

手握狀元簽，驚鳩

咁唔係偷

有撚用 狼都唔識養人

Malik Beasley Released From Jail, No Official Charges Filed
咁冇事啦, 下年狼又簽返, 唔知會唔會再黎多獲咁解

Deuce

我都好撚憎奶占，但今年睇嚟九成九係佢攞

估唔到我羊咁快有個場外廣告

唔算唔算

對上一次賽前咁一面倒既final 係邊次

如果lac一早簽猴就好啦依家湖人好似無明顯弱點咁

早兩年宇宙勇sm單核騎

我諗起當年熱火俾司機射死果年

2018宇宙勇囉

勁似

本來喺ghill炒罰之前都好精彩

宇宙勇囉

咁快唔記得

執板到完場個幾秒最精彩喎

09年其實有啲悶

變咗笑片

依家傳統控衛係咪得返CP3同Rondo？
Wall太耐無見佢
好似個個都所謂雙能衛
拎成30幾40分，但係助攻數少得可憐

如果你係建隊角度 , 你會寧願雙能衛打一號配個3D打二號
定傳統控衛配個得分手

你諗下同TIER既球員前者組合既人工可能低好多

Playing-wise, Joel Embiid is said to be happy with the potential hire as he would be facing the basket more than posting up in D'Antoni's system.

關唔關養成事
而家既控衛如果得視野做既嘢好有限
點都會改吓射姿
冇3分既視野幾好對面都放空

宜家個需求好似係寧願周身刀冇張利都好過單一功能

其實旦東尼又唔係剩係打RUN AND GUN打快

點解個個都話佢黎會玩死MB

樣樣做7成 , 好過一樣就12成 其他得3成

參考拿殊同A米呢pair 如果用喺Simmons同Embiid感覺會係事倍功半

旦東尼無呢到講咁差啦

mb條友本來就唔係鍾意打背框
佢根本就鍾意面框多過背框
下盤咁耐都仲係咁唔穩 打咩背框呀
肥仔個d就真係下下背框打啦

希望今年同11年一樣

sga?

Trae Young?

nash A米都射得鏟得下... 打PNR 先咁有屈力...
ben 同embiid打..我係守個個直接縮入底就算..放ben射

Lonzo ball同Bricky rubio囉仲有
其他組織型替補你唔識姐

湖 4:0 4:1 Champ硬
你睇Rmbj近10年打東岸咩成績

東岸球隊到最後都係避唔開Rmbj

熱火第一場必勝
Rmbj試探式炒車

熱火入到FINAL已經心滿意足
牌面就係輸架啦

替你老母補

差勁撚遠
Simmons screen完仲有咩option
切入?
仲要佢handling差nash唔少
embiid就感覺依家都慢過當時A米
依家啲球風仲快咁多

咪撚同我講係蝗語

所以MDA根本唔啱76請lue正正經經排好個rotation算啦

你老母臭閪亂屌人

果然係Joker

留名睇熱火final再現06 fucking machine

Rmbj條撚樣一定唔撚比面舊東家出盡奶力爭fmvp

講牌面入finals個隊係clippers同鹿la

熱火無野輸

Let’s go Heat！

輸咗會話因為係舊主 先讓一場表示respect

A米仲着緊32號果陣快到打guard咁
Duncan 都俾佢打爆
Playoff打duncan avg 37分唔係講笑的

幾鍾意embiid
不過真心兩個style來
但最過份一定係nash同閪比
仲唔撚同

但睇來MDA坐係一定
傳得最勁係佢

Nash 同閪 真係

MDA用咩戰術或者點調教都未知, 唔明點解咁快就ban得

唔係傳mb會要求交易咩如果mda教

舊年都無人估到速龍champ咗

記得有條友講囉, 邊個post就唔知了

mb係想mda來阿
更有傳話mda可以lure到harden來

RMBJ : not 1 not 2 not 3

今年要報恩了

係時候聽番吾皇首東岸無間道

無人估到勇士班人傷哂
Full team 的話邊有得打

原來黎緊兩年湖仲有cap 補強
CP3 完約會唔會底薪去痴冠

希望你唔好誤會我拎出嚟講正正就係想講如果76揀MDA係愚蠢決定

之前巫師諗住請Scott Brook就可以引KD加盟

Rondo波縮

佢有排先完約

我知阿
見你有覆

昏迷左8年啱啱醒返
今年final係咪kobe對lebron?

老鷹隊對朕贏閪到

希望夏士林上場教訓下佢

點lure 唔搞ben mb 換基石

Harris+ai

沾狗幾時死, 阻我牙祖又阻我四子

Playoff黎講
Rondo定波叔勁?

當人on9

依家牙朗有3分

印象中Rondo最勁嗰期好似同波叔差唔多拉返成個timeline點都係波叔穩定啲

Viutv播哂咁多場

係下面打

不過我想補充多一樣嘢係Big baby話波叔傳波俾人 嗰個人唔入嘅話波叔係會屌柒佢 但Rondo就冇咁嘅脾氣

波縮份人閪就不嬲都知架啦

第一場係咪香港時間30號?

1號

not even close

KCP FMVP

tht

ben 換harden夾MB 已經夠玩... 保底東決啦

Rondo最勁嗰陣都同波叔差一段距離喎
但Rondo純控黎講都算係頂級

講真有冇人好唔慣finals唔係騎勇

相反湖人廢咗咁多年 熱火半紅不黑無啦啦打finals
呢個matchup都幾有趣

咁可以兩年後先champ

兩年後又老兩歲,要都唔要佢啦

當依家既RONDO咁用, OK既

其實熱水近十年都打好多次final 猢就真係睇唔慣

騎勇x4其實都睇到飽頭3年+18年game 1好睇

真？啱啱league pass 完咗，係嘅話幫我慳返百幾

viutv更新咗schedule，決賽場場都會播

我愛viu tv你個乞兒

係 仙道彬(蘋果體育版主管) fb話問左peter, 有得播哂

又可以聽亞洲神射手講精神面貌

連入四年之後六年無入過

自己睇peter ig 都得

Rondo咪又係屎忽鬼一個
講經咩

傷病係比賽一部分
表弟kd接住傷完又傷，天命所歸

有睇過當年既湖就知佢教唔掂，仲要ben係冇3分

2個都難相處
個人本身太醒 眼角應該好高

有中文聽係唔同啲

Antetokounmpo

原來今年兩邊都係miss playoff直接upgrade去總決賽，歷史第一次

體通天下其實都唔貴

垃圾中資

兩邊都good luck啦，不過好快呢都又係鬧交架啦

叫peter上來自己講最方便

如果dwade 仲係到

無左dwade先有返playoff咋

講到dwade 毒瘤咁

湖熱呢個決戰組合都係歷史第一次

Rmbj幾耐無試過1，2，3輪出局

係見到突然好多人笠湖高帽
明明早2日屌到西咁

上次係10年輸比綠軍

上年熱火個陣可以打到最尾先確定出局都算係咁

個series 本身幾好睇 有prime rondo vs lbj

有冇火迷一齊開個集中post 討論

死廢老邪住晒
一躝屍趷路即刻finals

問得好合時 今朝有好多沉默嘅大多數入紙申請做火迷 你開實有大把人湧入去討論

糗爺話湖champ
姐係 熱champ

不得不承認

依家呢代只有牙龜/Jb繼承到2000s Kobe&Iverson個種鬥心

牙龜刷大三元個態度係幾mamba既

雖然我覺得佢d數據有水分

但十年後一定上神枱

牙龜果種不睇場合亂咁上係幾mamba既

話時話

點解d人會話Tatum同榮叔係mamba mentality 繼承人？

除左都係Nike人之外諗唔到個關係係邊

啊譚好似跟過Kobe練波

呢到應該除咗猢迷，其他都係火迷，反共占大軍

廿年herro fans here

我30年熱火飯迷

係蝗語，唔識講後備？

話鐘意Kobe咪計咗落mamba mentality到

真係mamba mentality繼承人我只係諗到Lillard

我記得火炭公開講過係龜

Dragic Brogdan 算唔算
Trae Graham 哩啲有3分係咪就已經唔計

其實乜野叫傳統控衛你定義左先

廢物90年代Steve Blake都有三分

果年最後仲要用高一位 去揀Next Kidd
唔係沾帝救世 呢隊湖人都應該仲未入到季後賽

地球聯合軍

邊道傳統嘅後衛 罰球會低過5成

湖人不嬲唔識養人

Tatum比湖揀今日就比你笑緊啦

真

Tatum點樣鳩練都唔會柒啦

咁又唔係呀 我寫包單點都會柒過宜家

一入黎就要撞IG，分分鐘撞埋古狗
FOJ黎埋仲要撞埋FOJ位

點都唔柒

譚而家練得好好咩

搵link好過睇支資

你開啦，開完就有人跟架啦

再見了 文件

仲以為文件有份做管理層冇咁易炒到 今季搶教練好睇啦

文件其實係咪死好彩08年靠3老拎冠，佢根本就冇料？

有就唔會幾次3:1都出局

76又多咗個選擇

Oladipo想走

Lue上位？

wow Rivers bye

LAL

係就正，艇同自爆無分別

炒咗文件先係真正起飛
俾個分波控波好少少嘅都差好遠喇
分分鍾執fvv返去都夠玩

點執fvv 下份約一定貴

速龍仲有個冠軍控衛可以老底

用Harrell mark jokic
抵炒

你真係唔識架喎
Steve blake同Stockton 係同級架喎

有rondo同cp3兩個場上教練幫手

依個真，條友真係好命，有兩個頂級控場控住，今年俾人睇穿哂

文件河之前已經被燉冬菇老闆係有俾機會佢

2020年終於有good news

受傷令佢已不復當年勇後衛好多隊都唔缺出走未必有好前境

文件河都算炒得遲
帶咁多年係得上年叫表現得好
當年隊lob city大飛畀mda帶應該入到西決

Lue最識玩23號戰術，可愛係佢旗下MVP，fmvp係100%既事

斷腳先定拎冠軍先

Jimmy Butler is a difference-maker‼️

▪️ Led the Bulls to their last playoff appearance (2017)
▪️ Helped the T-Wolves make their first playoff appearance since 2004
▪️ Brought the Sixers to Game 7 against Toronto
▪️ Has the Heat back in the Finals for the first time since 2014

神之子

打返第六人得唔得

俾啊婆帶都入西決啦

咁不如你講下除左Harrell放邊個打c先唔會比joker打爆

佢改變到隊波但就champ唔到
佢就係要組一個巨星喺佢身邊
佢同kawai岩岩相反，jb可控kawai可iso
佢同pg互換再執個好教練應該champ得

艇等緊打湖熱贏個隊= =

但係佢睇唔上kawhi

有冇睇twitter d留言？好多人笑鳩jb場均上唔到20

真豪鬼

抵笑啦

今日係迷河最黑暗的一天

JB 攻擊力真係無巨星lv

吹奏還吹奏

有邊個迷河

@dannyainge

大飛震撚過貓王

笑doc 一件事
但好難請個好過佢

Oh ...... lue

呢度迷河仔多d

熱火今年就champ
JB會成為NBA第一人 完美打爆RMBJ AD
輕鬆4-0贏

邊個mark都好, double team jokic係最on9

Rmbj係頂都頂到jokic幾球，應該搵啞守佢啦佢爆底先協防

唔搵啞守，後備仲有Noah ，佢入bubble唔係無表現，大河咪又係唔撚用

New Orleans Pelicans and Philadelphia 76ers have already reached out to former Clippers head coach Doc Rivers in regards to their head coach openings, sources told @TheUndefeated

原陣已經係戰艦 仲要trade jb
換左個教練已經champ得啦

亂嚟double team

真係咩

我屌你一個廢到俾人炒既教練到底有咩吸引力

今年咁柒都仲有傻仔落疊

文件河同mda一樣出名有人唔用
cp3年代大飛成堆好球員全部放入雪櫃

又可以呃飯食
nba究竟總共有幾多個教練
點解可以不停loop 被人炒嘅又即刻可以搵到新工

ryo蛇請文件番去同河神重聚未=.=

尊重d 係河神

mda同文件河 一舊屎同2舊屎既分別

入76人就正
繼BB無戰術之後又黎一個
仲要Elton Brand咁鐘意big name既人, 都幾大機會簽

這樣的心情，這樣的Lue
我們一齊走過~

張cv靚靚仔仔就有人請嫁啦

佢應該對位轉lbj 唔知頂唔頂到

守lbj

kawhi搵過jb jb唔so佢姐

教練就得幾十個
唔係廢到漢拿錫咁都大把人搶

對位廢老咁多年邊次贏過

文件河返塞做brad助教啦

證明幾咁小圈子

老魚

來來去去都個班人

大學教又好少好少上nba

賓仔咪算異類囉
由做video tape出身都上到去教練

係

Jb嘅性格，點忍啞狗輪休

大學個班搞唔掂NBA班大爺

搵埋iggy黑毛輪流頂

得一個可以

世界上最荀嘅工

教大學仲高人工過nba
鳩教都唔會比人炒，又可以撚鳩d學生哥
又唔駛成日飛黎飛去

真係好鐘意挑戰自己先會教大學去教nba

呢2個喺佢面前=雪糕筒

佢都算勁
好彩一黎可以教童子軍

如果唔係Donovan 咁一黎教星都幾慘

ching搞乜

14負皮

大學教練咁高人工架咩？

JB IGGY 黑毛 BAN同AD+RMBJ打體力消耗戰
博雙塔HERRO生生性性得分高過湖果班綠葉
我唯一諗到咁樣有機會羸

追撚住負皮由公海追到入湖po

仲有dragic大爆發

brad steven都搞唔掂irving啦

湖人仲玩雙塔可以試下用bam守廢老
好似第二輪守字母咁
不過湖人用番morris玩番一大4細其實同打箭一樣咁輕鬆

數據上zubac幾好
jokic post game都有講zubac守佢幾好

zubac唔耐戰,守唔到細,攻on9呢

我都負皮左佢

堂堂最高級別嘅職業聯賽 請教練請到咁撚hea咁撚保守

Van Gundy 咁多年冇教都幾隊搶

留位等睇街上多左班中佬，廢佬係到着湖人波衫

因為比河廢既教練仲大把

你咁樣唔會令到我驚嫁喎

其實求奇搵條友頂教練位有咩意思......

內循環

相信主要擔心個教練控唔到啲球員
但係請個垃圾教練返來，你又期望條友會教到啲咩

我之前都FF過NCAA教練

但諗諗下都係閪多過like

當年騎士搵David Blatt教
都叫有極有名氣嘅教練
結果俾LBJ屌撚走咗

same here
見到咁多負皮就想負皮佢
其實佢咩事

好似騎咁請左John Beilein，都算係NCAA名教練
結果教左半季就頂唔順辭職走人

當年成隊人都唔鐘意Blatt
加上佢都唔識用Love

教NCAA同教NBA 兩個世界

齋講壓力同球星都幾難搞

水雀可能幾岩廢河教
冇所謂巨星 後生波其實幾岩廢河
反正唔諗住攞冠住架啦 練下班仔黎講河算唔錯好似係

David Blatt佢個時唔識用love 搞到夾得好怪...
LUE 一出黎就解放左love 除左開3分線仲有小量單打同戰術俾佢

抵

不過David Blatt個朵幾勁 喺歐洲拎過好多獎 宜家好似喺紐約人做管理層

唔係話要NBA教練要有幾多豐富戰術 有好多連排陣都好有問題 有啲仲要勁固執 輪換係較定鬧鐘咁換 或者係用濕鳩陣俾人當提款機咁拎分

求期唔係set 左timer 換人個d我都覺得合格

冇計...個時騎係0容錯率..
講緊要衝冠...而佢即時俾到班球員既反應該 戰術有好大問題..
(唔識用LOVE)
一轉LUE 就冠....
你當運又好點都好..
LUE 用love 的確用得幾好... 唔會用到工兵咁先最少

印象係james打多咗無球輸咗final去到聖誕前戰績一般就炒之後lue就開始2348

海外人想教NBA真係不宜教爭冠球隊

臨炒前有一場RMBJ直頭坐撚埋教練個位 Blatt就企喺度 至於戰績其實好好 排緊東岸第一

Koko教大腸好似都係得一季貨仔

講波嗰個呀定係佢大佬？

成班唔妥佢咁無得玩

Cuban

Gentry

個年信佢pick doncic 已經可以自動波
戰績好又點會炒 不過而家williams教得唔差

好想熱火贏
但應該難啲
RMBJames 都可以車輪咁死守
但熱火真係冇人守到AD

@夫子
近況如何?

Rondo守住Dragic 要爆發都唔易

熱火要贏其中一樣野我覺得要多用長毛
佢先可以拉到 AD 出禁區

Gentry 9成又唔知去邊到做首席助教,之後有人被炒佢就去見工

無用架

AD 最勁協守

當年勇既助教出到去收哂皮

直接搵佢再扯斷ad條arm咪得

Zion BI 著火 個鬧鐘一響都照換

扯斷廢老個條先啦
夠力既話

佢用ad + DH12 的話你點拉都冇用

唔好幻想d咩黑毛 長毛可以限制到ad foj

AD真係太難，任佢囉分算啦，反而畢拿守奶占截斷佢傳送同增加失誤，再駁湖班友三分失常，咁樣應該會變五五波。
當年牛同騎，畢拿都守到奶占3分得一成命中同埋六場廿幾個失誤。

你扯住佢 佢應該夠力拖埋你走全場

限制到foj 30分場算唔算限制到

我驚老詹帶住佢拍波都仲得

其實15年季中傷完之後一路都低命中
成個季後賽都係得2成3分命中率
你睇返就知佢連2分都係得41.7% 幾乎係生涯最低

扯斷ad就可以睇傳說中既全力沾carry

盡力而為啦，係人都知奶共條友開全力mode，根本無人守到。
不如駁其他人失常可能仲易，JR出多d場就好啦

一有咩事條奶共狗肯定同你打足48

條友依家邊得
依家仲要玩體力分配上半場攻下半場守

點會冇人守到

前兩次打勇3節就完場啦

有無諗過咁係因為騎士守唔到勇士

呢家同Zaza簽份10 day contract趕唔趕得切

Jeff

kelly:

佢扭LBJ會自己斷手

守到FOJ一年場均30＋三雙一年34＋8＋10
仲有一年5項數據全場第一

對佢印象就係一有3pt foul就屌到仆街

依家有埋butler，唔同講法

有無人覺得湖拎硬
但想jb拎

都市傳說

5項第一咪就係oh blocked by James 個年

畢拿印象中俾占士in your face絕殺過唔止一次

支持熱火多年既球迷請正評！
集氣擊倒RMBJ

岩

公牛
木狼
兩次

守死rmb不嬲都係都市傳說

我以為今年猢chanp係共識黎

大把反沾撚由拓柒開始燈到熱水
但我知沉艇之後跟本湖人champ左

打大飛都未必輸,不過打金塊就贏硬

一係協防包夾逼佢分波俾人博射失好過

一係守其他人俾佢playoff mode搶分博佢攰

熱火要贏我覺得都係睇雙塔herro生生性性

比波ad都破到啦 仲要bam 7尺都無實比ad爆死

Bam交下學費先啦

我今年先知ad 單打比響nop個幾年差咁遠

Butler Embiid Simmons Redick都入唔到final

brett brown係咪最大問題

病閪廢
唔關brown事

討論N次唔覺得悶嘅咩

輸一球天外飛仙

本身上年冠左

過到龍都過唔到其他啦班閪波

AD有無amare 7成

淨係有三分有防守已經勁過佢啦

究竟文件係俾人炒定自己走

進攻A米太屈

如果練到amare 面框,AD有無史一實力

日日傾LBJ都係咁啦

AD除咗單打有咩係輸畀佢？
Overall計點都係AD勁啲

amare 面框史上第一,都無邊個PF勁過佢

比啞狗女人屌走

A米季後賽對住防守好強既鄧肯都爆到40幾分，鄧肯完全係無可奈何，我唔認為AD可以做到，加上除咗面框，A米中距離都好屈。
AD只係食咗立邦James嘅紅利，佢拍埋nash可能季後賽都入唔到

AD只係食咗立邦James嘅紅利

邊個食邊個

你係咪弱智 未去湖人之前一次first round一次second round

仲有你係咁放大A米face up好勁做乜 我夠可以話AD協防勁過A米幾條街啦 overall計一定AD>A米

AD FINISHING 同協防都歷史TOP TIER

湖人拎冠後
all time pf kg>Duncan>ad

老實講 覺得Jimmy butler俾人吹大左 有睇波就知冇想像中咁勁 進攻未去到想攞分就攞個隻 但防守係幾有hustle 同埋佢比隊波士氣上嘅提升係齋睇數據睇唔到

唔算吹大啦
啲人都係根據佢往續吹奏
事實佢一加盟 千年爛隊都變強隊
狼有佢即刻西岸第3

KG>TD?

kg<Duncan<Ad

咁先岩

Td all time no.1 pf no doubt

有問題？

Jimmy Butler in 41 clutch playoff minutes:

39 points
76.9% TS
+42.5 net rating

除左所謂既熱血
有咩令你覺得KG>TD

咁都反問除咗中鋒 其他位置最top完全係公認

防守kg一定係all time no.1啦 覆蓋成個半場 td頂盡都係禁區門神
得分當打和
組織控球完勝
輸就輸在無td咁好彩遇到好教練+馬刺既球隊文化

有好隊友都夠

防守kg一定係all time no.1

一定唔係啦

跑咁多 MB 對腳會唔會好快又打柴

有年旦東尼隊火災打好慢

Kg有咩原因大得過Duncan?

trash talk 能力

有
32號A米面框快到打面咁，下下喺籃底附近就飛埋去and1
Ad 練到嘅話真係唔知點守
A米慘在第四季就大傷
根本冇人見識過佢完全體

識天能

Doc Rivers hits coaching market, and Rockets are interested

今年一直follow 同捧熱水
完全同意佢俾人吹大左
Dragic 其實先係主因
不過dragic 鬼有討論價值
明明佢先係熱水playoff 得分王
但好多時啲人都對呢件事字都唔提一隻
總之butler 世界第一
坐喺度都會提升球隊實力

期待 AI JB 輪流守死 LBJ

過左三年以為你有幾高質，原來都仲係小丑黎

河氏火箭

痴線 唔怪得冇人敢得罪你

諗點守死ad仲實際啦

湖成個playoff最carry就係ad

foj回塘到笑

講真 佢要減返磅
增完對抗性又唔覺點勁左 減返去佢rookie個時有機動性好過啦 宜家節奏咁快增咩磅呀

ad對雞塊唔識miss個個第一節已經知佢有手感既話冇得mark
搏下double team 可能有d 用既

我支持用old school方法 - 收佢山

諗唔到
熱火班人好矮, AD 爆內線唔強, 射外圍都射死你, 唯有就係夾死 LBJ 唔俾佢組織到射起埋其他人, Haslem 係咪要出山了?

可惜james johnson走左 如果唔係打鳩ad都有得諗

我覺得JB唔係嬴數據
係佢個種態度同領袖吸引力 帶起左成隊波

Ad 高又高過你 快又快過你

係佢自己on9 TD>KG都講得出

唔知係咪真名上連登 話地球係平

勇士全盛時間 根本守唔到
過半場你就要貼身防守
有空位就射你三分

最主要係多隻kd打off system單打守唔到

冇kd其實都好多隊打得到

回塘都打到咁

回塘係因為冇左中距姐，上場最後4分鐘冇啦啦上身

真, 我湖我皇準備君臨天下

係d人對佢個要求過高姐

咪就係得呢場

其他場數收局柒到癲

唔係ad依加仲打緊西決

轉左湖人之後中距就一直差

而家先知太遲

冇中距唔係問題

而係唔夠果斷

clutch time控住粒波妹妹妹妹妹妹

最後一係傳炸彈一係to

lyles想食寶查bb

其實AD淨身高都係得6‘9多少少

總之就廢

依加個身高係赤腳真實身高黎

係6'10

年經：AD同歷史級內線比就係廢

冇得比，時代唔同

AD既6'9 同KD既差唔多

早幾年畀人underrated到毒瘤級
而家開始公道少少評價佢就要畀人話吹大

連登仔係咁

球風比較old school, 星味唔夠，勝在熱血，呢個應該係普遍對JB既睇法

在節目上，主持人Jimmy Kimmel突然拿出量高尺，要「一眉」在鏡頭面前量高。最終量出來的結果是，「一眉」的真正身高是6尺11寸，而不是他報稱的6尺10寸，他亦承認自己刻意報出較矮的高度。

「對我來說，我是6尺10寸……如果我是6尺11寸高，我認為自己可能要打中鋒了。我不想打中鋒，我想打大前鋒，所以我向下『調整』了我的身高。」

結果呢家都冇咩分別

同kd一樣

大家都虛報身高唔係一樣係咩

有吹大咩 冇人話佢攻擊力>kd kawhi beal個堆喎 佢今年好多都係防反衝剷 姐係偷波之後田徑達陣個類 穩打穩紮多傳波串連 盡量唔做高難度投射 團隊至上
同埋佢依加真係入Finals 咁多人討論都正常既

講攻力A米> AD
防守AD > A米
overall AD >A米 我計埋防守能力

同埋JB性格同其他隊友教練好難夾

Oladipo真係咁差, 見外國啲鷹迷都唔多想要max佢

BB依啲垃圾唔講啦
肥TOM都係讚佢

佢同朗度會打交定夾

公牛唔係夾得幾好咩

傷完之後廢左好多

係咪做咗victim

淨計打熱打series,廢到仆街
突破無晒,淨係靠3分快攻拎分咁濟,連herro同黑毛都唔係好過到

嗰時只係小爭執 未去到反面

之前見佢同猴企埋一齊高猴dd

諗住猴大約6‘9
佢應該6’9多d

Jb好似係同wade嘈

記錯咗
原來係jb同wade公開屌新仔
Rondo幫班新仔屌番佢地兩個

係咩我睇返啲佢full game都未算太差, 的確慢左但唔係完全過唔到
game 1比較柒之外同埋好多pick完俾佢射唔入, 其他做得幾好

屌明明NBA今季要官方赤腳測高

仲係度估估下

我果陣睇live印象咁覺得,無特別睇返full game replay,不過我覺得佢reject左溜馬果份續約報價 80m/4yrs 有d on9,唔睇好佢打得返咁既水平

梳囉

咪玩啦，JB肯去heat係因為wade果陣講畀佢聽heat有幾合適

LaMelo Ball just said he’s not looking to change his shooting form.

當bin c
佢地打好d就唔會比kawhi咁樣絕殺

仲有表弟 都係出名惡教嘅球員

好緊張

唔好講廢話啦

表弟淨係屌球證咋wo

佢同George Karl水火不容

不過George Karl本身有好多球員唔妥佢 傳聞13年佢叫二姑收咖喱山 不過二姑冇理佢

猢狗場場大炒 唔比機會jb clutch

熱火總冠軍了

點解啲人射姿一定要練到咁肉酸架先，又唔見得會準啲

夠唔夠膽all in

btw 之前賭波個位ching係咪已經唔見咗

較定個鬧鐘聽朝睇Parttime熱狗柒

後日呀夫子

原來你真係夫子funson

我係

抖咁耐

不了
你話之前塊對艇g7就敢all in塊

咪能on9

仲未訓醒

A米同Love 邊個歷史地位高？

有冠

歷史榮譽計呢啲4線球員邊有人理

咁大前鋒排名都叫仲叫得出名既

原來kd都32歲,當初同佢入final既登同龜今時今日仲未入第2次final,8年前輸左final d人仲話廿幾歲仔大把機會

Nba d 時間真係過得好撚快

早兩年仲講緊harden 會做第一人唔覺唔覺32了

媒體發布本賽季季後賽至今所有球員TPA數據分布圖

岩岩31 JE

又要提多次

TPA數據淨係睇進攻得，防守因為Reb、Blk、Stl食好大比重

所以水份好大

雷霆三少十年前差啲逼到湖人搶七 諗住未來西岸會係雷霆統治

金塊世界第一

因為佢出曬名唔識變通
永遠係球員就佢嗰套黎打
湖人Nash Kobe Gasol 猴嗰年已經係咁
全個nba最老陣容走去打快
結果傷撚曬

依家感覺係全聯盟既球隊玩小球玩到走火入魔
隊隊見勇士成功就copy cat咁複製

同意
Lillard真係算係mamba mentality

榮叔未有嗰一種好clutch 好敢承擔嗰個感覺
呀龜嗰d係腦殘上腦

侍應已經拎左champ了

Tatum跟Kobe學波 唔知其他人有無

榮叔係曼巴精神病
但當年榮縮打勇都勁啦
個個唔記得哂當年榮縮都好高得分 淨係記得lbj

我黎係將你正負評打番和的

朕既副手冇人記得 三弟love更加俾人屌到一文不值

Foj迷：榮叔帶隊唔勁 又唔係goat 唔當係巨星隊友

當年扭計話要咩playmaker
根本榮叔呢d單打手就岩哂佢用 唔想打個時扔個波俾佢就有分攞 自己key ball個時又可以當射手用
榮縮做大佬廢姐 做二佬純得分手角色不知幾勁

佢要play maker唔係因為嫌棄Irving嗰陣屌你老母華走咗但冇買到同功能嘅球員去騎 所以佢成隻狗咁吠要play maker

出晒名唔識變通
定留言區個個都咁講咋？

係囉

我覺得旦東尼教咁多年都玩過幾套野

成日屈佢剩係打快
明明有年火箭全nba最慢個幾隊

Harden+cp3果年=單打加三分

tucker agree with you

死jim9

迪安東狗係個個留言區都出晒名唔識變通

太上皇

萬變不離其宗

Lbj fmvp

jb fmvp

成個生涯搵左億幾港紙，下半世咩都唔做都唔使憂，搞撚到咁

禾正評喎

收番

如果真係湖贏咁我想 rondo fmvp 多 d

Grant好慘，對位 可愛同rmbj拉到勁低

又老屈，拎啲部份極端嘅言論嚟話全部人都係咁

唔好睇小班力架洗錢嗰種倒水法

叫隻雞都幾十萬美金，仲要瘋狂開酒食雪茄

養班兄弟一年都洗唔小啦，個個黑幫大佬咁，出入十幾人傍住

AD正路D

巫師下年點清wall 份大合同

佢三分仲衰過靈堂

Wavie

好似叫16m
抵撚到

有咩可能清到

多謝雷霆免費贈送

唔係要避Luxury Tax點會賣

係咁屈㗎啦

老老柒柒 TD個個都話佢all time 第一pf

但明明佢生涯有一半都係打c

啲人排佢係PF係唔係純粹因為放佢入C佢會top 5都冇

都有top5掛

Jabbar oneal 100分 奧拉祖雲 malone/ bill rusell

點會後過奧拉祖雲同後面個d

都話熱想要Harrell啦

去拓啦
甩左whiteside 大把cap

playoff p係邊...

Tatum咁勁

都得阿
拓應該都唔會追2021market
純粹幾個post前已經講熱會想要harrell, 低續黑毛, bye leonard, 低續dragic, 極多cap用

如果計佢落中鋒 我覺得只會僅次渣巴

同時期嘅Shaq絕對後過TD

佢肯簽1年既話ok既

係
Jabber
100分 Bill 唔知點擺
TD

所以實有top 5
之後Ola>oneal

右上角 太勁出左個chart

Dragic 可能會比艇搶
啞仔缺控球

放棄Giannis喇

所以我覺得個個擺佢係pf 應該真係因為pf冇乜邊個特別標青

字母似唔走
At least 唔會叫trade me

但你一簽Harrell下年點入Giannis
Cap又唔會升太高但你仲要續Bam+Robinson
Robinson仲要冇bird

如果真係有字母
我覺得你上面講既都可以放棄

唔trade me可以decision

金塊都未必留到佢

唔decision可以話唔續

2021大把FA

咁點解要為Harrell放棄字母
呢一季俾份一年特大約氹佢之後簽兩三年老底
原陣+字母唔好咩

點會阿
甩咗milsap 30M
Harris Craig Barton唔洗高追
MPJ又新秀約

基本留硬
Millsap+Plumlee走
Denver又有Grant個bird right

即係咁講姐 佢就算爆cap 字母肯黎都實諗方法清cap啦

harrell 季後賽咁垃圾
可能拎大約美夢碎左

熱就係想簽佢一年超大約阿
應該好似紐個啲開1+1，下年team option

應該咁講
佢係UFA佢想轉隊 你點都留唔到
呢啲睇意願
佢叫價又唔係極高
大把隊都簽到佢

76 鵝 箭
究竟文件去邊呢

就算走都是得6隊有cap space啫
再講如果Denver 20m都唔肯出去留佢咁抵無冠

可以啞狗

呢樣真
我覺得佢同MPJ撞，特別cutting同補dunk
重點都係Grant想唔想發展
留塊真係一世verteran咁發展

吓你點計6隊出來
Denver下年cap排17你都計佢
咁17到30個13隊你係點計

廢隊唔計

sor heat尾4
得82M

但係佢一陣多數係PF

因為字母話過唔會走
講話一定要幫Bucks Champ
先可以叫佢MVP

再輸多年就好難講

你一開始唔係咁講嗰喎

冇乜邊個標青 所以擺佢落去一定拎第一
有咩問題

咪只有Hawks Pistons Knicks Hornets Heat Suns 負擔到
Pelicans要續Ingram 唔續有33m用
Raptors要續 FVV 唔續有30m用

佢係話黎緊唔會主動叫trade me,無講過fa唔走
同埋佢係話don’t call me MVP until I am a champion,唔係話一定要幫馬拎champ

當年我咪又係信呢句話

擺佢入C都有得爭第一

渣巴第一就一定架啦

咁你計得den就要計埋其他啦
dal已經傳過
就算Pel Raps續埋都係105M range
唔通真係當109M soft cap hard cap咁睇咩

yes
兩隻神獸永遠無共識點擺
但TD一定top5

扣左時代因素我覺得Bill 3-6都得
Wilt 6-8左右

學雷霸龍咪得
入熱champ完回家

畢拿實爭大佬黎做 加上啞成日輪休
更衣室潮文晚晚上演

吓同你調轉
始終all time要計實力
實力好似wilt>>>Bill
Bill啲獎同隊野都好有關，一路覺得佢係all star版Robert Horry

All time SF 啞排幾

榮譽＞實力

Bill11冠 5MVP贏Wilt太多

我明 但grant去向離唔開呢幾隊
其他嗰啲大部分都player option都一定留隊
Raptors 2021追星
Pelicans又唔知點咁
Grant份約我估都18-20m長約咁去
所以我咪估塊留硬Grant

快艇下年使唔使諗trade leonard 換番d 未來？

到時leonard 跳出合同 就咩都無

（假設playoff p 變左垃圾合同）

麥樂雞有Murray jokic 都可以長年playoffs
圍住佢地兩個搵拼圖仲好 唔洗搵第三巨頭
就算丹佛想搵人地都唔一定會黎

要換啲咩先補到送晒出去啲pick

佢唔叫Trade me無乜可能會搞佢

Grant咪就係個塊大拼圖
Denver個cap space除咗續佢根本做唔到其他嘢
講競爭力+錢Denver對佢就是最好

有Jerry West坐鎮唔洗擔心trade同sign嘅工作最難搞係艇班大爺啲心病

唔會
我諗艇至少沖多一年
但唔知點解我覺得無控到波既pg加入只會沉多一年

痴線，輸一就即刻要諗trade

好撚癲

一張完既約 點換到未來
仲要依家佢要玩輪休

連登係咁，拎唔到冠軍就要重建

Trade起碼換到好野唔似毒撚fa過去癗乜鳩都無
好彩playoffs pee都呃到7換1

渣巴>oneal>bill>wilt>ola>malone>Reed>Howard>unseld >

數唔到了

PG廢極賣出去都有價有市, 1年衝冠短期租戶
咪睇下換到咩返黎先
換返啲veteran, 做到領袖最好
反正佢兩個都唔係更衣室大佬

痴線 講緊沖冠竟然唔係再用未來換現在，而係諗換走大佬費事乜都冇
咩思想黎...
咁勇18年summer就應該trade晒klay同KD，見好就收，費事乜都冇

有邊個可以空降入大飛又做到大佬
我淨係諗到 cp3

除非用Whiteside做 S&T
唔係既話得全額中產

睇Jerry west至少原陣沖多年
如果失敗咪退休

Rondo

所以話playoff球迷真係好撚癲

又啱喎
睇Grant意願既姐 反正做S&T都得

教練都炒埋仲換人咩唔通

米jer拉-.-

仲關佢咩事？佢要做嘅野做晒，仲有突添
佢俾方向你點組軍，唔包贏硬架

衝到2年算係咁
當年爛網一年就散

教練的重要性

期待下年沉艇加啞狗女人一齊opt our
Jerry west跟手退休爛艇柒到2025

你再換未來都好難有而家個陣咁屈

年齡差十年咁滯點同

今年仲唔夠柒咩
下年個陣仲要無咁勁

2020仲s&t

依加一s&t完限制多左好多

換左doc睇下新教練有無多d打法

大飛本身柒開，唔驚
但west執靚隊波講緊有機會爭冠，俾你條友講到黯然退休咁

開季個個讚到上天

有大把隊有排都未掂tax apron

都係果句啦，有機會爭冠，柒十年又有乜所謂？
有邊隊未低潮過十年？
得一隊之麻

下年啞狗女人一齊走實大把人笑
但比我今季7換1換到佢隻賤種我都肯
換完個教練睇下有無機會

傾屎？

咁如果有cap點解同你sign and trade

收季一樣讚
冇屌既地方喎
球員打得表現差，關Management 事？

Cap 同 Tax Apron之間仲有好多位既

你岩 傾屎冇高潮過所以佢相對都冇低潮

笑就實笑
但隊隊都一定會咁做 no doubt

1. 球員先簽後換份約細好撚多
2. Base Year Compensation

冇必要真係唔洗諗s&t

諗唔到點解grant要走
有邊度好過塊？

潮人

教練團關唔關management事?

岩 大概中產-含家產價位就簽到

成日覺得FF SnT好撚on9

有親咩

河仔上年俾左假希望 唔計

勇先用到的

大家點睇？

Top point guard竟然冇狗榮份

事實
呢度Lillard vs Irving戰過N次

次次都榮狗敗走

以今年表現來講會員同其中兩個同級添啦

今年黎計贏曬啦

講top pg 關牙龜咩事

curry第一 其他是但

用咁多錢起新場啲星走晒無人入場

不過唔緊要，快艇老闆好有錢可以俾場外著數引星

全盛Curry=playoff Murray=爭playoff liliard
應該係咁 雖然今年麻麻

上網查完
唔該巴打
學到野

論2017及之前真係冇問題

今季只計season 都好勁

全盛curry勁過哂啦
180+破單季三分紀錄+73勝

唔知大家同唔同意
Lillard 係 super star 同all star 分界線

今年嚟講同榮叔差唔多水平

我覺得佢啱啱好達標

是

全盛curry高過playoff murray至少一班
lillard無咩事都係唔好話自己勁過/同level過curry啦好無，都唔止一次面對面爆你

呢樣真

運動員自信有咩問題

佢又唔係吹到大哂咁

Pp自稱foj宿敵就話肉酸姐

Curry lillard 對決都唔係完爆（球員層面）

勇狗護主心切

仲有curry已經係all time top 3 PG
會員雖然幾勁同clutch，但冇可能同curry有得比
除咗logo shot

應該話，拓荒者鋒線正常少少嘅話，對位差距唔會好似上季咁囉
2016同2017 playoff對賽series，按個人數據黎講，會員唔算差好遠
但係上年西決真係

咁勇同拓個陣差咁遠睇下今年冇klay 二姑嘅勇curry都帶唔起

下季klay大傷完廢鳩退化
養生繼續hea

打得5場點帶起呀...

打幾場可以帶起成季

意思係勇個陣勁拓好多 curry同liliard實力冇講到差咁遠curry帶住今年嘅陣都好難贏波

事實就係curry由rookie season開始三分已經季季過4成1
lillard得今季先岩岩掂到4成 如果下下話隊波勁d既話 d數據冇意義
lillard係得今季先叫做有得比下

差距係有

但唔係講到完全冇得比咁

帶隊能力都起碼差一班
反而我覺得得分已經算差距最細，計埋其他差距仲大

打埋下年走真係唔出奇

今年Curry算唔算拆左自己招牌？

有佢都係贏唔到

唔算，下季再睇。

睇埋下年再講啦 5場論咩
今季開季成堆g league料+ 0 chemistry
復出後先打得一場

5場就拆招牌
咁大腸8-0 係咪NBA 最強球隊？

係,幾場就知之前d wings靠痴

今年陣容差加上curry未搵到狀態
Btw睇好下年養生狀元爆發

rings

btw發現冇波打個時個話題離唔開奶共同湧
睇黎大家都好掛住湧騎大戰

冇

見你地講到Curry無敵咁

已經超越左mj了

平時又笑人專賴隊友廢
睇過 屌 咪又一撚樣

咪咁

嗱 我好公道既 賴隊友就沾迷最興既 沾迷既隊友有幾多個g league料先 講緊猗個幾年呀
我想講既主要係成隊人都未點夾過同sample size得5場 隊友就cap space所限 冇得賴 不過好多g league料係事實

協助Kawhi Leonard訓練的Clint Parks被友人tag了在某個tweet上，這位友人發文表示「我很確定快艇恨不得有猴活在陣中」，結果Parks的回應「對啊，我希望他們有猴活，而不是那個雙面間諜Trezz。」
Trezz是快艇球員Montrezl Harrell名字的簡稱，這位本季的「年度最佳第六人」得主在季後賽的表現可說相當不穩定，不僅得分有一場沒一場，身為內線連籃板都沒能鞏固好，13場季後賽只有1場超過4個籃板。

條友廢到你話佢playoffs收左錢我都信

佢地老闆最有錢 仲有邊個收買得起佢

自己買重左金塊晉級

有冇人同我一樣對於foj有機會拎到4冠4fmvp鎖定all time no2感到好不安

Doncic冇影？

冇
至少我仲有得講"挑 咪又係廢過mj"

適用於Jordan以外嘅所有球員

生死戰第4節PG 啞一分都冇拎

留力下季

收左銀仔錢

dame第二年到而家入足咁多年po
帶隊有幾差

講curry帶隊咪同dame不相伯仲

on99

浪花迷留意返，今季勇開季個陣唔係真係咁差架
一個頂薪隊友收咗皮者
DLLM你仲有兩個星級隊友架

差唔多姐 dame某程度上有leadership d添

期待下季強勢回歸

睇下榜眼簽pick邊個先

Cap space所限....
真係當另外兩位高薪唔存在架喎

成日話廢鳩係體系球員，根本curry先係體系既最大得益者

冇Curry又何來有體系

受體系影響成為得益者代表呢個位置有其他替代品

你話Klay Thomson就講得通姐

等新一季後KD時代，就知道勇士咩料

咪就係curry份supermax同埋個d約所以剩低要簽埋g league料囉

Klay應該係任何體系都岩用既球員黎喎

唔係話「咪又係差Kobe一冠」

有無夫子七成功力？

以前好命砌到三巨頭唔洗還呀

夫子唔低汁的

留意返有curry唔代表有體系的，係升廢鳩上正選先有進攻體系
體系=curry+廢鳩 缺一不可
但大部分人都係講廢鳩靠體系先撈到nba有一席之地，但冇人提及curry因為體系先去到all time top3 pg

Trade三單王，保證可以最少西決

真 唔係賭贏左curry份約都砌唔到宇宙湧

三巨係唔計邊個？

點定義體系球員先
curry就算冇左green都會係superstar level
但green冇左個體系去唔去到all star level先

500-800年薪水平

你自己講成堆g league料....
講一隊波唔講另外兩粒星，剩係講成堆g league料....
屌咁ad 都係carry一堆g league料入總決啦

人如其名 講球員水平係講年薪

咁我都認同佢兩個係缺一不可 以為你想話廢鳩實力冇受體系得益

今季5場 27.8分鐘 20.8+5.2+6.6 都可以殺cur

禾勇手足唔巧意思 黎遲咗

咁咪似你個名人唔似人鬼唔似鬼，垃垃圾圾既水平囉

LAKERS好多人材喎
唔計尖士同戴維斯既陣容
pg Rondo/ Caruso
sg D Green Waiters
sf KCP / Jr SMith / Dudley
Pf Kuzma M Morris
C D Howard / Mcgee

Rondo 唔洗講戰術王. 做埋教練個份
做活做苦工中鋒, D GREEN 靈堂射手,
古仔射三分同防守追人地主力王牌又得
卡奴素士氣王第六人, 一出場又封波偷波快攻乜七都做齊
待仔假假地係熱 火打過 又跟過吾王搵食
大摩根本係現代既STRETCH 4 最佳人員
KCP仲勁,只要佢入多個十分, 湖人必勝

MCGEE唔洗講,七呎高人又快又勁, 得閒上下SHAQ IN FOOL
為湖人爭人氣

唔同意冇green係superstar level
最多all star level，未必好過dame

Green 冇左體系係去唔到all star level，但佢防守+策劃會撈到正選level

咁 starter -> all star
定 all star -> superstar (all time top3 pg)
得益大啲？

冇錯我咁講係想帶出Curry唔係體系球員

我冇否認廢鳩唔係體系球員，我只係想講curry都係體系球員

得戚咁耐 預左俾人殺啦

Curry個位應該如果係dame都應該champ

damion lee, ky bowman, j evans個d都唔算g league料？

係
所以dame同curry差距就係體系

但個分別係每隊波如果有curry, 都會set up 一個體系圍住佢打，先發揮到最大既效果，但調返轉你會唔會為green砌一個啱佢既體系？
Foj一皇4射你都可以話佢係體系球員架喎，你都無理由放幾隻爭球權既係場上面同佢夾

體系球員咁我就唔同意 以我理解體系球員係有替代品 TD同波波都係相輔相成 唔通話TD受益波波先有咁高成就咩

會唔會多撚咗... kd 果年或者係，但kd前老閪都唔會係啦

場外比番著數

你都痴線 無球走動嘅威脅已經有明顯分別啦

.......你明唔明呀？
你話curry今季開季成堆g league料隊友賴隊友廢呀
你又唔講下curry仲有兩個all star隊友？
我夠知其他人表現廢啦，咁佢打成點呀？佢又唔廢咩？

我夠知今年勇冇參考價值啦，但唔好講到curry一啲責任都冇，佢打得差一樣都係事實 5場都係丫

睇法唔同
curry無球威脅性高 有持球進攻威脅性 主要係pnr 三分穩定4成以上 有傳球視野 有all star level finishing skills
單防最大缺陷 但steal career avg 1.7>dame 1.0
dame 1on1 單打好過curry我認同

相輔相成啦 green 帶動球隊發動， 咖哩單打能力強，有green帶動會發揮得更好

我都話廢既主因係開季幾場chemistry極差 成隊波都勁散 唔係賴落啲g league度

curry同勇班人今季未搵到打法同狀態嘛

話時話Ky bowman同lee今季都練得唔錯

開季成隊holiday mode，諗住養生咁打等klay番黎先沖麻
結果

Btw 真心問，你真係覺得勇開季個陣係g league料咩？
當時predict 有playoff架喎
WCS呢？Glenn呢？burks 呢？

MVP x2點都唔係體系球員

講完

不過講真今季淨係識big 3 同見頂
打左5場curry就收皮，入唔到po都好正常

呢三件都係棄將嚟
Glenn burks更加係勇先打返起

正選五個冇一個係 但bench除左chriss之外唔係新秀就係d冇人識既player
正選5個錯開時間個時就睇得出d小將完全唔知自己做緊乜 講緊季初個時

講到curry係kd未嚟之前champ左幾次咁

喂釣到咁多浪花迷 不如黎勇post傾丫
就算唔入都推下post留個名傾下波丫

［重新出發］真勇迷理性討論區 GS (1)

我假膠，佢真心膠

想學司0個d咁踢人入會

我知，但你正選都打爆一半nba隊啦
開季前唔係講到係playoff都入唔到囉
當然真實打又另一回事

幾難得釣到咁多人上水

夫g依家係咪好憎pp呢條撚屌

點解？

燈死鹿

WCS唔係棄將啦
季初底薪黎人人都話平價
當然打落另一回事啦

推

夫子聽朝笑柒d火迷定沾迷

LP 拎COY

講左潮人贏係100%波

我覺得至少15場先有參考性
不過anyway下季咪知打出黎會點

又要發表我嘅夫子反燈論

世界上係不存在燈依一回事

係無可能有人因為講一句說話，而影響地球另一邊嘅嘢

但點解有人會特別”燈”呢？

事實上佢唔係改變左個結果，結果永遠得一個

會燈係因為佢注定會揀錯邊

2020年嘅公鹿失敗係必定發生嘅事

旁觀者係改變唔到，但因為有個人比較黑仔

係2014嘅夏天，佢click開左一條youtube片

迷上左Jabari，引致迷上公鹿

但佢無改變到任何結果，佢只係黑仔到永遠選擇失敗嘅一方

就算燈係真，有能力改寫幾%嘅勝率

都無可能燈到湖

湖火個實力差距太大大家睇落就會知

想問依個po真係有人會諗住睇下邊個會贏嘅心態睇波？

我係享受埋今季45場嘅心態

仲有四十五場？
夫狗用咩計數機？

正皮左 希望大家仔細嘴嚼下

Jabari FA未？

大智慧

身為熱狗都唔覺熱火贏到共占

harrell躝得

2015拎唔到啦，搞笑咩，換dame第二輪對熊仔躝咗啦。

夫子天能人？
What's happened, happened.

身為湖狗都覺得贏撚硬

天能

Beat LA

留意到呢到有隱性沾迷想踩cur捧沾

唔get curry同會員有咩可比性

殘陣勇都贏唔到一場

lead到第4節一半都係倒水

啫係抵死？

勇迷都要屌鳩柒你
講撚到拓好似完整陣容
nurkic去撚咗邊呀？
睇下今年有nurkic前後有咩變化先啦
當然冇kd嘅勇我都唔認為會輸
但唔會好似你咁踩撚到100%橫掃囉

可以咁講

唔get點解冇可比性

你淨係睇head2head

唔計埋陣容問題、唔計埋佢殺箭殺雷個d?

唔好諗住射個波入網
係將個波係個網到吸出嚟

你迷一個人恨佢咪可以

咪鳩，另一個時空lillard係勇自然有屬於佢嘅highlight
嗰度嘅curry亦都係比人笑佢做唔到同lillard同樣嘅嘢

我地睇緊同一條片?

第四節追分唔係球球都係3個拓荒追住curry?

關陣容咩事

lillard去到勇就唔會有宇宙勇

條片最尾追分唔係curry heroic performance?

關kd nurkic咩事

我就咁睇好似curry係 better 3 points shooter

講Curry Lillard你就咁拎條球王片出黎把撚咩

講撚緊你踩鳩人地拓
話 殘陣勇都贏唔到一場 呀
咁人地拓係咪完整陣容呀？
勇冇kd係咪仲有三核心呀？
你依家講你條片
game4 only
咁前面你講話連一場都贏唔到一場把撚？

邊撚個唔知Curry > Lillard??

但依加講話比一下

成堆我勇就已經起撚哂鋼

咁都有交嗌

除左討論AV之外 冇野係嘈唔到

also from deep 3 range (30 - 35feet)

dame this season 39.9%

steph 54%

不如比體能同速度

邊撚個唔同意Curry係史一三分手?

屌你老味淨係拎黎住呢點黎講所以就唔可以比一下?>

迷得大腸果然係弱智
迷腸+迷勇係弱智中弱智

我都唔想一張一張cap

每一個category 都係not even close

咁點?

邊個唔同意Curry > Lillard?

但0可比性?

你邊撚個

其實上面既人攞左咁多例子 又多stat
你唔同意咪攞番d例子同stat出黎拗囉

冇話唔可以比

只不過係想指出兩個球員 in my opinion唔係咁接近姐

其實睇番d comment都係我放條片出黎
比人大力屌多

你會唔會話butler同lbj有咩可比性

我唔會拎all star同superstar比囉

以前同你地嘈個陣唔撚見你拎撚返d stats出黎講?

依加係講緊你地勇狗話Lillard同Curry比嘅資格都冇丫嘛

邊個唔知Curry >> Lillard?

講緊Curry鎖定top 3 PG

但依加連比下都唔比?

how dare you?

你不停拎野出黎back up你個argument
佢就乜柒都冇拎出黎

我都冇話唔比得

我唔get ja ma

比呀 而家比你比 你都拎d野出黎比呀 得個講字

Lillard = 現役最接近Curry嘅PG你同唔同意?

打法都似

FOJ同JB中間仲有KD Kawhi or barely PG
仲要打法都唔同

然後就一句比嘅資格都冇?

咁撐我不枉我細細個就睇你打波

你想我拎咩出黎?

我又唔係唔同意Curry > Lillard

Apparently a player's whole body of work shouldn't be considered. Curry has been in the league since 2009.

Here are the facts (career stats):

25-29 ft

Stephen Curry- 1610-3779 (42.6%)

Damian Lillard- 1187-2779 (42.7%)

30-34 ft

Stephen Curry- 58-144 (40.2%)

Damian Lillard- 86-246 (34.9%)

35-39 ft

Stephen Curry- 3-23 (13%)

Damian Lillard- 8-17 (47%)

40+ ft

Stephen Curry- 7-89 (7.8%)

Damian Lillard- 2-23 (8.6%)

都係個句，依加邊個唔同意Curry > Lillard?

反而係你地一直話Lillard冇資格比

佢都冇嘅，現役仲有咩人可以比?

原來Curry咁無敵咁untouchable?

你咁講其實jb lbj
同lillard curry既打法相似程度都差唔多姐

似d唔似d咁囉 不過比既資格都冇係誇張d既

我收番

同大家比完之後 我個人認為curry係勁過lillard仔唔少, 唔同級別

邊個唔知Curry 勁 Lillard唔少

講緊一個係歷史top 15級
另一個當代superstar都未係嘅人

但真係唔會好似上面講到冇資格比囉

睇bubble season game個陣如果冇記錯有出過話Lillard係歷史第一嘅35~39ft射手

講親dame一定有交打

咁姐係其實我地係互相認同大家架啦

bubble Lillard係好hot我都認同

Ching個cm 41 負皮

每個cm都有負皮嫁啦

我都負皮左

唔知邊個咁有恆心 我講乜野都一定會負皮

拿 留意番 頭先係書生黎

書生係勇腸迷

佢仲未應我點解要踩鳩人地拓
「殘陣勇都贏唔到一場」
唔撚講以為拓上年係完整陣容打3核心

我都係

我都係唔係好明3核心姐係點
呢隊勇數完green之後已經係jerebko佢地

人腳真係勁過拓?

條片明明係咖喱仔屌打

生涯入面咁多場 lillard對冇kd既勇士係
0 - 8

我勇嚟講livingston 二姑都會當係核
仲未計冠軍中鋒狀元bogut

同我湖今年一樣waiters morris caruso都係星

好開心禾勇依然保持熱度！
不枉我開topic引戰！

誠邀書生入勇post當個切切實實勇迷啦！

.....勇上年西決人腳勁唔過拓？？？

嘩.........
清 點救你好👋🏼
入勇post避一避啦

屌你咩
拎場球皇片打飛機就ban撚晒人地拓隊波咁款
咁拓可以大炒okc又同nuggets打足7場大戰又唔撚見你講拓殘陣嘅勁？

你答撚到我有nurkic同冇nurkic嘅分別未呀？
講撚緊上年拓傷撚咗個核心球員呀

講撚緊3核心=贏箭game6
curry+green玩short screen撚鳩eg tucker
green再入籃底 一係自己上 一係傳俾looney/iggy/klay
klay係關鍵時刻catch and shoot
有冇睇撚過上年打箭g6 q4最尾定勝局klay個球點入呀？
green>iggy>klay 一環扣一環
再者
講就講3核心啫
你當iggy 生命石（上年退步）looney全部透明架？
3核心 without kd -> jerebko??????????
迷勇？
邊年睇勇呀？

其實你講得啱

kt green curry3個自動爭冠行列

人腳係勁d

禿曼巴唔撚係星
都未計前第一中鋒howard同冠軍後衛、中鋒rondo、mcgee

二石勇母

Cook, JR定係屎綠

其實你想表達啲咩...
真心想知拓陣容點勁過勇

應該係講緊冠軍後衛rondo 冠軍中風mcgee

你真係好難覆 唔係好明殘陣拓既勁同我講緊既curry > lillard有咩關係

大家唔係都係睇緊上年勇士後備點樣乏力法咩

我地個後備陣唔係jerebko Mckinney cook jordan bell咩

屌那星唔講都唔記仲有咁多有奪冠經驗嘅老將

如果你都認同勇個正選已經勁過人成條街
咁你淨係比個後備係點
定你覺得拓後備同勇後備個差距 = 拓正選同勇正選個差距?

西決果陣班後備談唔上廢嘅至少比1st有用好多

難覆？
我一直問你做乜鳩講 「殘陣勇都贏唔到一場」
咁我咪問你上年嘅拓係咪殘陣囉
原來一直講緊curry一個
咁殘陣勇係單單計curry一個人 然後lillard<curry?
講bench
咁iggy livingston 係咪bench呀？
你講拓0-8勇 又原來齋計bench？
你究竟拎啲乜鳩野黎review?
一係就直接講 正選
一係就直接講 球隊第一人
一係就直接講 bench
從頭到尾都係講撚緊你一開波個句「殘陣勇都贏唔到一場」呀

或者我wording唔好啦 勇人腳係勁過拓
唔係點4 - 0
不過我一路唔係好知佢同我嘈緊咩

佢唔係講curry > lillard

係話我disrespect拓定點 佢又話殘陣拓其實都好勁 大炒okc

法國廢鳩打得幾好都冇人理
所有credit又係去晒curry度
16.5+11.8+8.8+2.3+2.8
都只係「殘陣勇」

痴線 世界級

好簡單姐 講curry>lillard無問題
但用勇士打贏拓去prove就好有問題

事實上係勇上年已經係curry彈起之後最弱嗰個moment

西決 4-0 wor 印象中兩場到第4節都lead緊雙位數倒輸wor

今年魔鹿都4-1啦

lillard咁都偷唔到一場 係我既point

一間又話你反勇架啦

唔講以為上年打柒箭場game6係靠curry一個人
唔係q4玩short screen晨撚早返三藩市打g7 la屌

係你用「殘陣勇」黎吹奏curry先既....
講到lilland 同curry不可比係因為會員帶住拓連「殘陣勇」都打唔贏
相反，「殘陣勇」係因為curry逆天表現先贏到.....
你自己講嘅...

foj都拎唔到一場

以你論點所以Curry>FOJ=Lillard?

擺明尋日我個lbj半場完既comment係假膠啦

我冇睇錯本身係講緊curry replace lillard會點
咁你拎勇4:0拓既表現黎講 咁本身球隊配置都一定有影響架啦
就算占士咁 身邊搭住AD同love都會有分別架wo
不如你講返2015 curry換lillard你覺得champ唔champ到好過

咁場波唔係curry表現好所以贏? 每一場贏波既都唔係單一個人表現好架啦

第4節lead緊雙位數 倒水唔係一哥責任?

我唔係唔知勇士好勁 咁上年勇士係已經係近年最弱既時候 唔係先最可以突出curry價值?

西決4-0喎
你唔撚睇下拓打塊打撚咗幾多場+打撚咗幾場多加時？
再者 拓傷撚咗nurkic呢個核心幫lillard
而你又答唔答撚到我有nurkic同冇nurkic嘅分別未呀？

會員靠3分不嬲就係食手感
某隊27連鐵有目共睹啦
但勇講緊有全league最強嘅兩位射手喎
場場齋靠steph/klay其中一個射足全場？
而lillard +cj不嬲都係當一個人嘅quota喎（唔知點解嘅話我連應都廢撚事應）

公鹿1-4同拓0-4又有咩關係？
咁16勇最後柒撚到甩冠係咪代表個年就係廢呀？

唔講以為葉問打波tim

單打籃球最睇到球員實力

我都係唔明game 4 靠curry贏波
lillard半節倒左雙位數lead

點樣唔能夠引證curry > lillard

我知nurkic係好重要 我上年有講過nurkic傷左所以唔睇好拓

咁事實係0-4勇士唔係一個good look

我都唔覺得兩隊實力本身有差咁遠 而大家係series開波之前覺得勇會4-0拓

我冇記錯全世界expect勇會過得好辛苦tim

wording 唔好 唔係引證

而係為呢個argument加分

我一直問你做乜鳩講 「殘陣勇都贏唔到一場」
咁我咪問你上年嘅拓係咪殘陣囉
原來一直講緊curry一個
咁殘陣勇係單單計curry一個人 然後lillard<curry?
講bench
咁iggy livingston 係咪bench呀？
你講拓0-8勇 又原來齋計bench？
你究竟拎啲乜鳩野黎review?
一係就直接講 正選
一係就直接講 球隊第一人
一係就直接講 bench
從頭到尾都係講撚緊你一開波個句「殘陣勇都贏唔到一場」呀

能唔能夠引證之前
你不如自己了解清楚你從頭到尾嗡緊乜野先啦
我直接copy and paste算數

兩隊實力本來都唔會去到你所講嘅 「殘陣都一場贏唔到」
奈何會員都係食手感
打塊上半場0分下半場爆seed都試過啦
事實係事實 但你個句一拎出黎講就徹底係踩鳩拓黎襯托殘陣勇都橫掃嘅feel
上面其他人都有講
你唔撚明嘅 覆都廢撚事

我都係 懷疑有bot自動負皮+1

就算我呢個argument唔好
都推翻唔到之前放上黎既一堆個人數據比較

上面既bench正選嗰d泥漿摔角 本身就唔係我想講既point 你捉到我講錯野

坦白講我放呢條片出黎本身就係笑鳩會員

不過我認為淨係po嗰d數據都已經好清楚邊個球員勁d

by the way

呢d 計分多鳩餘

完全discredit哂其他人

lillard本身係得分型
我覺得呢個數據係good fit wor

煲大隊友得分能力＋lillard curry除左得分以外既能力去比較

唔good fit
因為成個數據冇講到佢off個陣勇係咩陣拓係咩陣

你講左咁多
算唔算推翻你一開始既理論：「會員冇得同curry相提並論」？

好撚慘 四場入面兩場三雙
但廢鳩連提既資格都冇
浪花迷面前，curry carry all
If curry doesn’t do well, it must be klay
Green, who? 場均三單 有價好賣

本身比較緊curry lillard我做咩要離題啊ching

邊次討論trade唔trade green我唔係第一個跳出黎話佢地on9?

你係咁塞字落我把口做咩姐
隊波勁我係咪要帶住歉意每一句咁討論
curry係勁 不過唔好唔記得green
仲有klay呢 其他好稱職既角色球員
唔好唔記得勇士呢隊波既體制本身就好適合佢咁大gravity既球員

除左nba冇乜睇其他運動了 得返7場
唔知下季幾時打

反湖！
Assemble !

得返4~5場only

邊有得咁樣扣左分黎反

4-5場sorry

首先係
1. curry>會員
2. 勇>拓

但呢堆野都講到點解2015勇curry換會員會champ唔到
舉個例係2015勇klay>JJredick都champ到 唔通代表JJ>klay咩

與其話隱性占想反curry
不如話某d curry迷根本睇唔起會員啦

咪就係話你聽curry啲隊友都好勁囉
勇贏唔係因為curry>會員呀

Curry >lillard 係一定既公認事實，冇人否認過
但個差距未至於完全冇得討論

另外你要比較兩人就公平少少啦，你係比較緊勇同拓
勇4:0拓 唔係單單因為curry贏會員咁單一因素架，你咁做比較者係discredit其他球員架者

咁你明人地屌你咩未？

我迷占我反cur我自豪

一陣d「我勇」又開除你勇狗資格啦

唔驚 我反勇唔係一朝一夕既事

其實諗諗下 認同2015勇curry>會員都champ到先係反占
你諗下如果對面隊由MVP換allstar都贏唔到
係咪證明占士係再廢d

2015curry拎mvp係 best team’s best player

所以占既對面隊點都係有mvp的

結論：迷占收皮啦

張配圖好屈
Match晒果種感覺

攞黎做meme
睇下做唔做到下個力羊

咁佢自己真係要操返起射波同身材先
上年佢都係regular尾先減重認真
而且係假設green換到字母呢種等級先好換姐

都話條片就係笑鳩會員囉唔笑得?

再上面d數據一早反映左兩班波啦

講咁多下季咪知囉

原來呢期風向係吹pg唔值份糧

Beat LA!

咁又真係唔值

淨係知輸波吹口哨已經知佢係pk

Curry收皮

係連登green 個all star 要收返唔計核

大家就快唔記得curry啲三分幾恐怖
唔係話lillard唔勁，只係唔會比得上

講真 休左一個賽季都擔心curry要幾耐先打得番起

上面無啦啦屌黎屌去

個人覺得curry同lillard其實實力上真係差唔多，差別在於curry鬼魅既拋投手感，有良好既boxout搶板同埋比人handcheck極都唔會有雞聲光環

主要點解lillard比唔上curry,個人覺得係影響力問題，改變聯盟打法又有戒指加成。不過佢係一個左膠

係唔服條259

數據都係Curry>Lillard

根本要拆散大飛啦
舊人同新人有道牆, 唔服氣
PAUL GEORGE 咁仔...
vs L william Harrell

拆開佢地啦.

第時有四分波你就知2咩事

冇人睇波?

睇緊廣告

viu真係好

不停出廣告

俾面佢 ，播出七場

OUT啦
我地四分波球員

播足喎
算係咁啦唔洗錢,.
又好睇

仲可以即日重播, 唔洗錢算0係咁啦

講乜LAYUP?
開波啦屌你老畆

字母哥 體系球員 要隊友拉開空間比佢打
Mj 體系球員 要有隊友夾三角戰術

邊有勁隊係無好嘅體系圍住球星打？

熱水加油

史上最一面倒的final

Green KCP

開波

淨係打AD啦

熱火屌打？

睇左好多台灣youtuber講波
大部分都係講熱火輸硬
大家點睇

湖用雙塔陣打熱水聯防

熱火照打2-3聯防喎

其實個個都咁講

防守好緊密 好有final嘅感覺

猢狗驊

Green 食屎啦

熱火要出盡奶力打防守啦

兩面都咁準嘅

Green 邊撚度準呀

廢老個對係咪lebron 7嚟

大面倒話湖人贏

但打左一陣熱火唔差

我猢必勝

Let's go Heat

所以都估到賽果
悶到唔想睇

幾好睇 ad， 唔守底幫左熱火

今日熱火要WIN, 就要睇CROWDE口守唔守到AD
唔掂就要出白腸了

二條白腸可以出廿分鐘都夠做

wade同haslem換衫未

LBJ: not 1 not 2 not 3

睇陣容同今季對賽咁講都好正常
但波係圓既

淨係唔想猢嬴
係咁多

冷凍射手 keep cool

靈堂射手

個拋物線一起就知炒硬

Lets go heat

入曬冰格

廢老做乜鳩

let's go heat!!

射到你世界末日

jb 呢下勁到

廢老試探

熱火

To放題

熱火全民好似好ready咁

試探 好似係

Butler肯射波仲要入

吾皇finals 第一場都係試探

占狗又話試一場了

Crowder都有番3分

Ray Allen 出場未

butler

驊哥靜晒

熱火好波

Danny Green 垃圾
人地Jae Crowder 肉棒大前鋒準撚過你

潮進攻冇咩問題，但防守好懶，唔追波守

in ai we7

其實講係咁講，點解唔贏咗佢

熱火一陣就會倒返晒

栗米佬都準呢場GG

跟吾皇個陣炒晒

好似有湖迷話會一面倒,又好似講得中

幫nba搵多幾場錢

話咗 真係唔知各界球評賽前奶湖做乜
睇咗成季每場湖人波都唔覺得佢地咁有統治力 吹到熱水輸撚硬咁

同中學考試炒粉一樣

未認真

攞硬嘅champ使咩咁落力

試多4場先

熱火總冠軍 4:0打爆湖人

你班part time 球迷

大佬啱啱開始炸喎

比假希望對手
熱火贏到今場好贏 無機會再贏
吾皇唔會比多次機會對手

吾皇第三次Finals 食蛋

係 講真湖人除左兩個主力以外其他球員實力都係熱火之下

熱冠軍係100%既波

可能阿銀唔比贏掛

唔係話今場輸撚咗 我重點係講啲球評會唔會overrate lakers/ underrate heats咁

奧巴馬個人渣

沾狗可能以為

2011打緊小牛game 2

最後6分鐘領先15分

輸波

觀眾席星光熠熠

吹到猴仲以為以前咁勁

嘩 補籃

入樽王AI

二姑

猴就算唔係明星球員做綠葉都超班啦，唔會踩到咁廢呀

屌 條撚樣留力留到依家

AI: 我是來爭Fmvp

AI難得咁有力

Ad一拎波就draw晒成隊火

坐監mamba

McP食左屎？

KCP都著火

kcp

KCP黎料

逆巴

又廣告

KCP
Danny Green 慚唔慚愧呀屌你老母

Kcp heat check

KCP爆

即係靈堂射手 繼續cd

人地問鞋 你quote呢個做乜柒

Hero哥上場就倒幾下水

Green仔百屌成才未

新仔勁多to

駛唔駛咁快戴十幾個頭盔呀

出Danny green不如出jr

Ad 打柒艾巴啦

古狗 靈堂射手 垃撚圾

KCP 好生性

咪玩睇佢個樣成日都未差電咀

華哥串KCP 1分

出jr可以激發出18年lbj

AD

廢老扮大佬

拎1分已經難